★已被crack！Bitcoin出現勁Bug：相同比特幣可付款兩次 安全性存疑一度跌破3萬美元

有外媒在 1 月 20 日發表未經確認的報告，指有偵測發現到有大約 0.00062063 枚比特幣（相當於 21 美元）出現雙重支付的現象，雙重支付是指某人以相同比特幣付款兩次，相關人士指，不排除只是已修正的系統程式錯誤。消息傳出，令比特幣的安全性備受質疑。

連登仔話你識條鐵咩

一夜突然 reset 0 不是夢

唔撚係double spend , rbf 正常機制，根本d人唔識

代表資產double up

條友加左3次gas fee

unwire 成日貼d垃圾文好難頂

一coin在手 無限購物

pornhub pk了

無限premium AC

未經確認的報告

勁過以前打機金手指

無限金錢+一開始lv 999999

3080好快通街都係

假如真係被破解會出現咩情況

大把人咩都唔識, 剩係信炒消息, 羊群心理恐慌拋售就插水

澄清左升返喇

打機出千咁：

無限金錢

一獲過將所有人變0呢?

另外想問下BITCOIN既交易係唔係所有人都睇到

咁啫係可以掃貨

bitcoin好似條鎖鏈咁，應該一個錯，全部錯曬

浸浸應該做鳩 bitcoin 先卸任呀嘛

錯過左個機會啦

race condition

好心唔識唔好鳩up
每個block有hash駁住另一個block
改完一個等於要改哂其他所有駁住嘅block
如果有人有呢啲資源去做晨早做左洗等咁耐